msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-02-06 05:43-0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-06 05:48-0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.3\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\Users\\Nate\\Documents\\btcexchange\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _ex\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: C:\\Users\\Nate\\Documents\\btcexchange\n"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:305
msgid "Order is too low. Minimum order is 0.0001"
msgstr "产品666的最小订单量是多少？"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:307
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:308
msgid "Numbers only, please!"
msgstr "请输入您的网站名称"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:355
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:363
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:370
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:378
msgid "You do not have enough to put in the order"
msgstr "您没有权限创建订单备注"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:359
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:374
msgid "Negative balance. System has been notified."
msgstr "B.联合国系统内的性别均衡"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:396
msgid "Enter an amount before continuing"
msgstr "输入的金额。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/controllers/dashboard.php:419
msgid "Market does not exist"
msgstr "说明"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:204
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:234
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:1134
msgid "Oh snap!"
msgstr "哦！"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:206
msgid "You are banned."
msgstr "你被禁止。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:208
msgid "Do not"
msgstr "不锁定"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:210
msgid "register another account"
msgstr "注册帐号"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:212
msgid "Reason you are banned:"
msgstr "（已屏蔽）"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:236
msgid "Please verify your email"
msgstr "请输入您的电子邮箱"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:256
msgid "Secure account. Enable Two factor Authentication"
msgstr "双重身份验证"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:258
msgid "Here"
msgstr "这里"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:278
msgid "Details Submitted!"
msgstr "公司详细信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:280
msgid "Please wait for our team to verify your details"
msgstr "请稍等"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:1120
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:1122
msgid "You have successfully withdrawn"
msgstr "您还没有完成任何交易呢。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/model/model.php:1136
msgid "Invalid Balance"
msgstr "金额"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/adminsidebar.php:19
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/adminsidebar.php:24
msgid "View User Guides"
msgstr "用户指南"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/adminsidebar.php:29
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/adminsidebar.php:34
msgid "Add Guides"
msgstr "参考线"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/adminsidebar.php:39
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:21
msgid "View Users"
msgstr "查看详情"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/adminsidebar.php:44
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:26
msgid "Verify Users"
msgstr "用户"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:12
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:14
msgid "Jobs"
msgstr "工作"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:15
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:48
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:23
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:25
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:116
msgid "How it works"
msgstr "工作原理"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:26
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:167
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:366
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:134
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:246
msgid "API"
msgstr "应用程序接口"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:27
msgid "Fees"
msgstr "请输入您的市场费用"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:35
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:37
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:241
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:320
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:360
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:38
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:39
msgid "Terms of services"
msgstr "條款和細則"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/footer.php:40
msgid "Privacy"
msgstr "隐私权"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:131
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:152
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:157
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:162
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:9
msgid "Trades"
msgstr "交易"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:172
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:177
msgid "Coin Voting"
msgstr "投票"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:187
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:672
msgid "User"
msgstr "所在用户"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:196
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:275
msgid "Admin CP"
msgstr "联系CP"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:203
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:282
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/usersidebar.php:22
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:77
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:209
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:288
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:6
msgid "Edit Settings"
msgstr "编辑设置"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:215
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:294
msgid "Security"
msgstr "登录安全"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:221
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:300
msgid "User API"
msgstr "用户 API"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:227
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:306
msgid "Messages"
msgstr "邮件"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:235
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:314
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:247
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:326
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:348
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:81
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/header.php:354
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:156
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebar.php:22
msgid "Markets"
msgstr "市场"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:11
msgid "Add guide"
msgstr "指南"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:16
msgid "Edit guides"
msgstr "参考线"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:31
msgid "Add Faq"
msgstr "添加新的常问问题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:36
msgid "Edit Faq(s)"
msgstr "编辑常见问题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:41
msgid "Add Page"
msgstr "添加页面"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:46
msgid "Edit Page(s)"
msgstr "頁"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:51
msgid "Ban User(s)"
msgstr "被禁止用户"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:56
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/message.php:74
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/messages.php:130
msgid "News"
msgstr "添加新项目"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:61
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addnews.php:38
msgid "Add News"
msgstr "添加信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:66
msgid "Add Coin"
msgstr "添加"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/sidebarright.php:71
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/coins.php:3
msgid "Coins"
msgstr "硬幣"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/usersidebar.php:29
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑资料"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/usersidebar.php:35
msgid "Account Security"
msgstr "注册和帐户安全"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/_templates/usersidebar.php:41
msgid "Profile Information"
msgstr "个人资料信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addcoin.php:3
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editcoin.php:3
msgid "Update Coin"
msgstr "升级"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addcoin.php:31
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editcoin.php:40
msgid " Coin Title "
msgstr "标题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addcoin.php:55
msgid "Add coin"
msgstr "添加"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addfaq.php:8
msgid "Enter a Question Title"
msgstr "输入标题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addfaq.php:18
msgid "Add FAQ"
msgstr "添加新的常问问题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addguide.php:8
msgid "Enter a Title for user guide"
msgstr "输入标题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addguide.php:11
msgid "Enter a url for user guide"
msgstr "输入URL的用户指南"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addguide.php:21
msgid "Add User Guide"
msgstr "指南"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addnews.php:8
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addpage.php:8
msgid "Enter a Page Title"
msgstr "输入标题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addpage.php:13
msgid "Enter a Page URL"
msgstr "输入页面URL"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/addpage.php:23
msgid "Add page"
msgstr "加入頁面"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/banuser.php:3
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/users.php:3
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/banuser.php:70
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/users.php:70
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/verifyusers.php:70
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/banuser.php:71
msgid "banned by"
msgstr "（已屏蔽）"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/banuser.php:71
msgid "Banned by"
msgstr "通过取缔"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/banuser.php:72
msgid "banned until"
msgstr "禁止直到 ％s"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/banuser.php:72
msgid "Banned until"
msgstr "禁止直到 ％s"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/banuser.php:73
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/banuser.php:74
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/coins.php:53
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/users.php:75
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/verifyusers.php:74
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:59
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:84
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:179
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:61
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:149
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/coins.php:49
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:624
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:663
msgid "Coin"
msgstr "硬幣"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/coins.php:50
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:57
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/coins.php:51
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/coins.php:52
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editcoin.php:22
msgid " Coin name "
msgstr "名称"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editcoin.php:31
msgid " Coin Description "
msgstr "说明"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editcoin.php:54
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:139
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:136
msgid "Update"
msgstr "升级"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editfaq.php:15
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editnews.php:15
msgid "Update FAQ"
msgstr "常见问题"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editguide.php:16
msgid "Update User Guide"
msgstr "所在用户"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/editpage.php:15
msgid "Update page"
msgstr "升级"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/edituser.php:5
msgid "Edit Users"
msgstr "编辑用户"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:3
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:44
msgid "Edit Information"
msgstr "信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:22
msgid " Please enter your Website Name "
msgstr "请输入您的网站名称"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:31
msgid " Please enter your Website slogan "
msgstr "请输入您的网站的口号"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:40
msgid " Please enter your Website URL "
msgstr "请输入您的网站网址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:48
msgid " Please enter your SEO Keywords "
msgstr "请输入您的SEO关键词"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:57
msgid " Please enter your SEO Description "
msgstr "请输入您的SEO说明"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:74
msgid " Please enter your Market Fees "
msgstr "请输入您的市场费用"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:82
msgid " Please enter your Company Number "
msgstr "请输入您的公司编号"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:90
msgid " Please enter your Address "
msgstr "电子信箱"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:98
msgid " Please enter your Company Phone Number "
msgstr "请输入您的公司电话号码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/settings.php:106
msgid " Please enter your Company Email "
msgstr "请输入您的电子邮箱"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/users.php:71
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/verifyusers.php:71
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/passreset.php:21
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/users.php:72
msgid "Details Verified"
msgstr "公司详细信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/users.php:73
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/verifyusers.php:72
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/users.php:74
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/verifyusers.php:73
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/admin/verifyusers.php:3
msgid "Users Needing Verification"
msgstr "查看详情"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:7
msgid "Ticker"
msgstr "動態文字"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:13
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:79
msgid "Private API"
msgstr "私有"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:24
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:74
msgid "Sample Response"
msgstr "样品"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:29
msgid "Ticker URL"
msgstr "输入页面URL"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:35
msgid ""
"This is the market, you can replace that value with a valid market in our "
"system"
msgstr "这就是市场，你可以用一个有效的市场上取代我们的系统价值"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:38
msgid "high"
msgstr "高"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:39
msgid "Highest completed trade in that market"
msgstr "最高的已完成的贸易市场"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:42
msgid "low"
msgstr "低"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:43
msgid "Lowest completed trade in that market"
msgstr "最高的已完成的贸易市场"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:46
msgid "avg"
msgstr "平均"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:47
msgid "Average price of trades in that market"
msgstr "行业的市场平均价格"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:50
msgid "vol"
msgstr "体积"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:51
msgid "Total volume of trades in that market"
msgstr "行业的市场总成交量"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:54
msgid "last"
msgstr "最后的"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:55
msgid "Price of last trade"
msgstr "最后的"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:58
msgid "buy"
msgstr "买"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:59
msgid "Buy price"
msgstr "价格"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:62
msgid "sell"
msgstr "卖"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:63
msgid "Sell price"
msgstr "价格"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:84
msgid "Public key"
msgstr "公开密钥加密"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:85
msgid ""
"This is your accounts public key which can be generated in account settings"
msgstr "这是你的帐户可以在账户设置中生成的公钥"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:88
msgid "Private key"
msgstr "私人金鑰"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/api/index.php:89
msgid ""
"This is your accounts private key which can be generated in account settings"
msgstr "这是你的帐户可以在账户设置中生成的私钥"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:25
msgid "Depositing and Withdrawing"
msgstr "沉积和回抽"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:53
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:53
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:55
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:57
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:59
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:79
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:80
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:81
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:82
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:83
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:84
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:174
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:175
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:176
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:177
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:178
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:179
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:33
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:34
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:35
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:36
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:37
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:38
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:39
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:40
msgid "activate to sort column ascending"
msgstr "激活排序列升序"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:55
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:57
msgid "Market Description"
msgstr "说明"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:74
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:139
msgid "Withdraw"
msgstr "退出"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:96
msgid "Deposit your Bitcoins to the address below"
msgstr "存入您的比特币到以下地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:98
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:208
msgid "Deposit Wallet Address"
msgstr "存款钱夹地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:102
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:212
msgid "Generate New Address"
msgstr "应用程序接口"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:104
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:144
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:191
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:214
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:310
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:218
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:236
msgid "Close"
msgstr "关"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:115
msgid "Withdraw your Bitcoins"
msgstr "收回你的比特币"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:126
msgid "Amount of BTC to withdraw"
msgstr "BTC量​​撤回"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:137
msgid "Enter withdraw wallet"
msgstr "进入退出钱包"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:156
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:179
msgid "Depositing"
msgstr "沉积和回抽"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/deposit.php:206
msgid "Deposit your CryptxCoins to the address below"
msgstr "存入您的比特币到以下地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:255
msgid ""
"\n"
"          Coin Purchase information "
msgstr ""
"\n"
"硬币采购信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:287
msgid ""
"\n"
"          Sell Order Information"
msgstr ""
"\n"
"卖出定单提交"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:300
msgid "Total Price of"
msgstr "总价"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:301
msgid "to"
msgstr "至"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:301
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:341
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:387
msgid "Buy"
msgstr "买"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:321
msgid "Trading Chart"
msgstr "图表"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:355
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:425
msgid "Amount of"
msgstr "金额"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:372
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:443
msgid "Value of"
msgstr "价值"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:386
msgid ""
"Choose an amount to buy. Use periods for lesser amounts for example: 0.1 or "
"0.02. Our lowest possible order is 0.0001"
msgstr ""
"选择购买的数量。使用期限少量的，例如：0.1或0.02。我们最低的顺序是0.0001"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:412
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:457
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:60
msgid "Sell"
msgstr "卖"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:457
msgid ""
"Choose an amount to sell. Use periods for lesser amounts for example: 0.1 or "
"0.02. Our lowest order possible is 0.0001"
msgstr ""
"选择卖出的金额。使用期限少量的，例如：0.1或0.02。我们可以以最低的0.0001"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:478
msgid "Selling Orders"
msgstr "销售订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:495
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:511
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:555
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:570
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:79
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:82
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:177
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:36
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:16
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:42
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:66
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:498
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:514
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:558
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:573
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:621
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:660
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:80
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:175
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:34
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:15
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:41
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:65
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:501
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:517
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:561
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:576
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:627
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:666
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:81
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:176
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:35
msgid "Cost"
msgstr "费用"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:540
msgid "Buying Orders"
msgstr "订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:605
msgid "Trade History"
msgstr "交易历史"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:630
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:669
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:83
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:178
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:37
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:633
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:80
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:39
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:54
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:67
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:636
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/index.php:675
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:17
msgid "Buy/Sell"
msgstr "买入/卖出"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:2
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:40
msgid "Invoice"
msgstr "账单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:14
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:19
msgid "Print"
msgstr "列印"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:31
msgid "Invoice No"
msgstr "无发票"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:44
msgid "Client"
msgstr "客戶"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:60
msgid "Company Details"
msgstr "公司详细信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:63
msgid "Company Reg"
msgstr "公司"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:64
msgid "Website Name"
msgstr "网址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:65
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:77
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:79
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:174
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:33
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:14
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:40
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:64
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:78
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:100
msgid "Total amount (before fee)"
msgstr "总金额（费前）"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:105
msgid "Fee Percentage"
msgstr "百分比"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/invoice.php:111
msgid "Grand Total (after fee) "
msgstr "总金额（费前）"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:17
msgid "Open Buying Orders"
msgstr "未清订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:81
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:176
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:35
msgid "Total Cost"
msgstr "总成本"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:101
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:198
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:113
msgid "Open Selling Orders"
msgstr "未清订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:212
msgid "Deleting Order"
msgstr "删除订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:215
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:233
msgid "Are you sure you want to delete your order?"
msgstr "你确定要删除您的订单？"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:219
msgid "Delete Order"
msgstr "删除订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/orders.php:230
msgid "Deleting order"
msgstr "删除订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:3
msgid "Completed trades"
msgstr "完成交易"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:38
msgid "Buy Or Sell"
msgstr "买入/卖出"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/dashboard/trades.php:56
msgid "View Invoice"
msgstr "查看发票"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:75
msgid "Welcome to Cryptxe"
msgstr "欢迎来到Cryptxe"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:78
msgid "Start trading Cryptocurrencies today"
msgstr "开始交易"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:80
msgid "Start trading"
msgstr "开始交易！"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:120
msgid "Account management"
msgstr "客户管理"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:122
msgid ""
"Easily maintain your account. View orders, trades, transactions, whitelist "
"IP's and much more"
msgstr "轻松地维护您的帐户。查看订单，交易，交易，IP白名单的等等"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:127
msgid "Multiple Markets"
msgstr "市场"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:129
msgid ""
" We have multiple Cryptocurrency markets for our users to trade against."
msgstr "我们有多个Cryptocurrency市场为我们的用户反对贸易。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:136
msgid ""
"Easily build 3rd party applications with our public and/or private API -- "
"fully documented, easy to use."
msgstr "轻松地建立第三方应用程序与出公共和/或私有API  - 完全记录，使用方便。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:141
msgid "2Factor Authentication"
msgstr "身份验证"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:143
msgid ""
" To protect our users and their accounts we have implemented 2factor "
"authentication."
msgstr "为了保护我们的用户和他们的帐户，我们已经实现2factor认证。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:153
msgid "We are responsive"
msgstr "关于我们"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:155
msgid " Trade on: Desktop, Tablet or Mobile"
msgstr "通过您的手机交易"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:160
msgid "Why Choose Cryptxe?"
msgstr "为什么选择我们？"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:166
msgid "Security is our number one objective."
msgstr "安全是我们的头号目标。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:173
msgid ""
"Here at Cryptxe we pride ourself on our security. We are handling people's "
"money, so we need to have a secure system"
msgstr ""
"在这里Cryptxe我们非常自豪我们自己对我们的安全。我们正在处理的人的钱，所以我们"
"需要有一个安全的系统"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:182
msgid "500 Free CryptxCoins Welcome Bonus."
msgstr "500免费CryptxCoins欢迎奖金。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:189
msgid ""
"New users on Cryptxe are given 500 free Cryptx Coins. These can be used to "
"trade against other markets"
msgstr "在Cryptxe新用户给出500免费Cryptx硬币。这些可以被用来对其他市场的交易"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:198
msgid "Built in Messaging system"
msgstr "内置的消息系统"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:205
msgid ""
"Depending on your account activity, depends on what messages you will "
"receive. This is a great way to keep an eye on your account."
msgstr ""
"根据您的帐户活动，取决于什么样的信息，您将收到。这是一个伟大的方式来保持眼睛"
"对您​​的帐户。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:214
msgid "Whitelist IP's"
msgstr "IP地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:221
msgid ""
"We offer you the chance to whitelist IP's to your account. You will only be "
"able to login to your account with a whitelisted IP if you use this feature."
msgstr ""
"我们为您提供的机会，IP白名单的您的帐户。你只能如果您使用此功能登录到您的帐户"
"列入白名单的IP。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:230
msgid "Easy to understand Market Charts"
msgstr "很容易理解市场图表"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:237
msgid ""
"View the markets information on our charts. See what prices are trending, "
"view volume and much more."
msgstr "查看我们的图表的市场信息。看看价格趋势，查看音量等等。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/index.php:253
msgid ""
"Cryptxe has both a public and private API. Making custom applications a "
"breeze."
msgstr "Cryptxe既有公共和私人API。制作自定义应用程序变得轻而易举。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/home/liveorders.php:35
msgid "Ask"
msgstr "询问"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:11
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:31
msgid "Generate API"
msgstr "应用程序接口"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:28
msgid " Enter Name "
msgstr "输入姓名"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:51
msgid " Name "
msgstr "名称"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:51
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:54
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:57
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:60
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:148
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:149
msgid " activate to sort column ascending "
msgstr "激活排序列升序"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:52
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:54
msgid " Key "
msgstr "密匙"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:55
msgid "Key"
msgstr "密匙"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:57
msgid " Secret "
msgstr "保密性"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:58
msgid "Secret"
msgstr "保密性"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:60
msgid " Actions "
msgstr "操作"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/api.php:87
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:171
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:61
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:59
msgid " Please enter an email address "
msgstr "请输入电子信箱"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:72
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:72
msgid " Enter strong password "
msgstr "输入密码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:83
msgid " Passwords don 't match"
msgstr "密码不要&#39;T比赛"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:83
msgid "Confirm password"
msgstr "﻿确认密码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:90
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:90
msgid "Password Requirements"
msgstr "密码要求"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:99
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:96
msgid "8 characters minimum"
msgstr "1个或多个数字或特殊字符"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:102
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:97
msgid "1 or more upper-case letters"
msgstr "1个或多个大写字母"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:109
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:102
msgid "1 or more lower-case letters"
msgstr "1个或多个小写字母"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:112
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:103
msgid "1 or more digits or special characters"
msgstr "1个或多个数字或特殊字符"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:120
msgid "Sidebar Constantly Open"
msgstr "边栏不断开放"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/edit.php:128
msgid "Chat Constantly Open"
msgstr "未清订单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/login.php:16
msgid "Login form"
msgstr "登录表单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/login.php:29
msgid " Email "
msgstr "邮箱"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/login.php:32
msgid " Password "
msgstr "密码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/login.php:33
msgid "Your caps lock is enabled. Our passwords are case-sensitive."
msgstr "您的Caps Lock键启用。我们的密码是区分大小写的。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/login.php:37
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/loginauth.php:26
msgid "Sign in"
msgstr "登陆"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/login.php:45
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/login.php:53
msgid "Create New Account"
msgstr "“创建新帐户”"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/login.php:58
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘记密码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/loginauth.php:4
msgid "2 Factor Authentication"
msgstr "双重身份验证"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/loginauth.php:20
msgid " Authentication code "
msgstr "身份验证"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/loginauth.php:21
msgid ""
"This is the code supplied on your mobile phone. Open Google Authenticator\n"
"                      and insert the code above and press 'login'"
msgstr ""
"这是您的手机上提供的代码。打开谷歌的Authenticator 和插入上面的代码，然后按"
"&#39;登录&#39;"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/message.php:67
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/messages.php:122
msgid "All"
msgstr "所有"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/message.php:79
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/messages.php:135
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/messages.php:63
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/messages.php:76
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/passreset.php:5
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/passresetsec.php:4
msgid "Password Reset"
msgstr "换用密码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/passreset.php:24
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/passresetsec.php:35
msgid "Reset Password"
msgstr "换用密码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/passresetsec.php:25
msgid "Security Answer 1"
msgstr "登录安全"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/passresetsec.php:31
msgid "Security Answer 2"
msgstr "登录安全"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:34
msgid "Register Form"
msgstr "注册表单"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:51
msgid " Username "
msgstr "用户名"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:51
msgid " Please enter your username "
msgstr "请输入您的Twitter用户名"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:59
msgid " Enter email address "
msgstr "输入电子邮件地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:83
msgid " Password don 't match"
msgstr "密码不要&#39;T比赛"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:83
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:107
msgid ""
"These security questions will not be changeable or visible after "
"registration. <br/>\n"
"If you lose access to your email/account, we will use these questions as "
"part of the process to grant access to your account."
msgstr ""
"这些安全问题将无法更改或可见登记后。 如果您无法访问您的电子邮件/帐户，我们将"
"用这些问题作为这一进程的一部分授予访问您的帐户。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:113
msgid "Favorite Sports Team"
msgstr "國家隊"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:114
msgid "Favorite Food"
msgstr "收藏"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:115
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:134
msgid "Mother's Maiden Name"
msgstr "女性姓名"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:116
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:135
msgid "Grandmothers BirthPlace"
msgstr "出生地"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:117
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:136
msgid "Father's Name"
msgstr "父親名字(~F)"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:125
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:144
msgid " Security Question Answer "
msgstr "赞成一个问题或者回答"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:132
msgid "What was the name of you Elementary School"
msgstr "小学"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:133
msgid "Favorite Movie"
msgstr "收藏"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:150
msgid "I agree to the"
msgstr "“我同意”"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/register.php:152
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "條款和細則"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:39
msgid "User Logins"
msgstr "所在用户"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:53
msgid " Date "
msgstr "日期"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:53
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:56
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:59
msgid "activate to sort column ascending "
msgstr "激活排序列升序"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:56
msgid " IP Address "
msgstr "IP地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:57
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:59
msgid " Status "
msgstr "状态"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:60
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:73
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:70
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:100
msgid "Whitelist IP Addresses"
msgstr "白名单IP地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:111
msgid ""
"If you add 1 or more whitelisted IP Addresses you will not be able to login "
"with another\n"
" non-whitelisted IP. You can add and remove IP addresses. It is not "
"recommended for you\n"
" to use if you have a dynamic IP"
msgstr ""
"如果添加1个或多个白名单的IP地址，你将无法登录另一个 非白名单IP。您可以添加和"
"删除IP地址。这是不建议你的 使用，如果你有一个动态的IP"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:124
msgid " Enter IP "
msgstr "IP地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/security.php:148
msgid "Whitelisted IP"
msgstr "白名单 IP"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/timeline.php:21
msgid "Bought"
msgstr "買"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/timeline.php:24
msgid "Sold"
msgstr "已售"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/timeline.php:29
#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/timeline.php:35
msgid "totalling"
msgstr "共计"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/timeline.php:31
msgid "You"
msgstr "您"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/timeline.php:37
msgid "with an I.P (internet protocol) address of"
msgstr "用的IP（互联网协议）地址"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/timeline.php:51
msgid "You have not completed any trades yet."
msgstr "您还没有完成任何交易呢。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/twofactor.php:4
msgid "Two Factor Authentication"
msgstr "双重身份验证"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/twofactor.php:20
msgid "Authentication Key"
msgstr "验证密钥"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/twofactor.php:25
msgid "Authentication Code"
msgstr "身份验证"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/twofactor.php:26
msgid "Enter Code"
msgstr "邮政编码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/twofactor.php:27
msgid ""
"Download Google authenticator and scan the barcode. Once scanned\n"
"\t\t\t  a number should appear in the authenticator app. Fill out our\n"
"\t\t\t  input with that code and click submit authentication on this site."
msgstr ""
"下载谷歌认证和扫描条形码。一旦扫描一些应该出现在认证程序。填写我们的输入与该"
"代码，点击本网站提交认证。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/twofactor.php:31
msgid "Submit authentication"
msgstr "身份验证"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:31
msgid "User Verification form"
msgstr "查看详情"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:41
msgid ""
"Upload a valid form of\n"
" identification. Driving licenses, passports, Government\n"
" Issued ID's"
msgstr "上传 身份的有效形式。驾驶执照，护照，政府 发行ID的"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:53
msgid " First Name "
msgstr "名"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:60
msgid " Last Name "
msgstr "姓"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:68
msgid " Address line 1 "
msgstr "地址行1"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:77
msgid " Address line 2 "
msgstr "地址行2"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:86
msgid " City "
msgstr "城市"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:95
msgid " Postal Code "
msgstr "邮政编码"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:104
msgid " State/Provinince "
msgstr "州/省"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:154
msgid " Date of birth "
msgstr "出生日期"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:160
msgid "Valid Identification"
msgstr "鉴定"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:164
msgid ""
"We only accept drivers licenses, passports or any other government issued id."
msgstr "我们只接受驾驶执照，护照或其他政府颁发的身份证。"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:167
msgid "All the information supplied "
msgstr "信息"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:167
msgid "MUST"
msgstr "必须"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:168
#, php-format
msgid "be 100% correct"
msgstr "是 100 正确的"

#: C:\Users\Nate\Documents\btcexchange/application/views/user/verify.php:171
msgid ""
"Only JPEG,PNG,JPG Type Image Uploaded. Image Size Should Be Less Than 10MB."
msgstr "只有JPEG，PNG，JPG图像类型上传。图片大小应小于10MB。"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "          Sell Order Submitted "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "卖出定单提交"

#~ msgid ""
#~ "Easily build 3rd party applications with out public and/or private API -- "
#~ "fully documented, easy to use."
#~ msgstr ""
#~ "轻松地建立第三方应用程序与出公共和/或私有API  - 完全记录，使用方便。"
